[月經] 大家心目中正選會係邊五條友？

C 奧尼爾

PF 鄧肯

SF 勒邦占士

SG 米高佐敦

PG 魔術手莊遜

以上五人可以話係五個位置上最有統治力嘅球星，佢哋都曾經各自喺總冠軍賽舞台上三次奪得FMVP。

有Magic要占士把撚咩

巴打心目中五人又有咩心水

C 赤木
PF 櫻木
SF 流川
SG 三并
PG 宮城

O'Neal
Webber
Jordan
Wade
Ai
Wifi不破癲狗隊

100係邊個嚟

冇控衛
9成9係鳩比狗黎

張百倫